我係蔡英文嘅話

一定公開多謝林鄭月娥

再睇下口交部到時有咩講

佢性格應該唔會咁講
但會講多謝港人支持

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

如果真係講咗，究竟習大大會點處置林太呢
夫目前犯
諗到都扯扯地

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

[#突發🇹🇼🇭🇰] 蔡英文總統連任謝票宣言：月娥，很高興能夠和你一起打贏這場仗，沒有你過去一年化腐朽為神奇的神助攻，台灣人民早就給韓導騙掉了，今天我們的投票率更不可能到達75%。你潛伏多年，幹下這件大事，而且鍥而不捨繼續「止暴制亂」特別任務，台灣上下無不感激；但我們姊妹情深，很擔心你下場不妙。我在陸委會工作時，訂下的港澳條例18條，其實是為你度身定做的，歡迎你和香港青年一起，到台灣尋求安全保護；戲演完了，就順道送同佳來投案吧。相信在台聽見《願榮光歸香港》，林先生定能衷心鼓掌。等你的英文。

#如有雷同實屬巧合

satire當秘笈

9up下唔通 蔡英文就會見到咩